香港YouTuber終於可以名正言順拍大陸vlog同淘寶開箱片啦

: 有歐美國家唔去拍大陸vlog? /
有amazon唔用用淘寶？

: 正如達哥有咁多隻game揀但偏偏要揀隻得殘中嘅game玩一樣，有啲嘢冇得解㗎喎～想玩咪玩想去咪去想買咪買囉！唔鍾意咪唔好睇囉！屌咩屌！

: 我哋平時係一路屌中共一路用佢啲產品/漢化，但係我哋𠵱然會有反共嘅心喎！

但係你啲KOL拍片搞到班政治冷感同小朋友一路用中共啲產品/漢化一路讚美喎？點同呀！教壞下一代！

香港人爭取咁耐俾你班KOL慢慢洗翻班人腦話大陸冇問題？分分鐘連啲政治冷感嘅人都愈嚟愈放低對中共嘅警戒心！更可況班小朋友？

: 放心喎，正如某部份人所講：「香港人自己識分㗎啦！點會咁易洗腦呀！如果打隻game/拍個片都影響到個文化，噉個文化真脆弱啊～根本冇守護價值啦！」

: 對於人民嘅教育KOL先有更大嘅影響力㗎嘛！
KOL嘅片屬安內，我哋去遊行畀政府睇屬攘外
要令香港變得更好一定要內外兼備先得㗎嘛！
唔好接廣告嘅時候先正視自己影響力，政治嘅時候就放低自己嘅影響力好喎！

: 就好似達哥噉，佢絕對係全港最多人識嘅KOL之一！
但係達哥嘅支持者都話佢片嘅內容唔會影響到人喎！噉更可況係閪多屎𠵱啲專拍大陸vlog嘅YouTuber呢？
一定冇影響嘅放心！𠵱樣嘢係達哥支持者保證嘅！除非佢哋搬龍門啦！

: 中共冇一樣嘢係無辜嘅！

: 東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水東江水